突發，天水圍天恆邨有人同陸頌雄團隊鬥嗌

陸頌雄放街站然後俾手足開大聲公叫 一票不投陸頌雄！
間中有街坊和應，場面十分治癒。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

工賊最無恥